# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-27 23:44+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apptools/forms.py:21 apptools/forms.py:46
#: runtime/templates/goflow/sample_task_form.html:11
msgid "Priority"
msgstr "優先級"

#: apptools/forms.py:22
msgid "normal"
msgstr "一般"

#: apptools/forms.py:22
msgid "urgent"
msgstr "緊急"

#: apptools/forms.py:22
msgid "emergency"
msgstr "特急"

#: apptools/forms.py:67 apptools/forms.py:88
msgid "Init"
msgstr "初始化"

#: apptools/forms.py:70
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Activity: [%s]"
msgstr ""

#: apptools/forms.py:75
#, python-format
msgid ""
"\n"
" button clicked: [%s]"
msgstr ""

#: apptools/forms.py:89
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%s start instance"
msgstr ""

#: apptools/forms.py:118
msgid "(select a content-type)"
msgstr "（選擇內容類型）"

#: apptools/forms.py:119
msgid "content type"
msgstr "內容類型"

#: apptools/forms.py:120
msgid ""
"clone all instances of the selected content type and push them in the test "
"process of the application"
msgstr ""

#: apptools/models.py:24
msgid "history"
msgstr "歷史"

#: apptools/models.py:25
msgid "comment"
msgstr "備註"

#: apptools/models.py:28
#, python-format
msgid "simulation model %s"
msgstr "模擬模型 %s"

#: apptools/models.py:32
msgid "Simulation object"
msgstr "模擬物件"

#: apptools/models.py:38
msgid "category"
msgstr "分類"

#: apptools/models.py:39
msgid "file"
msgstr "檔案"

#: apptools/models.py:62
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: apptools/models.py:71
msgid "catagory"
msgstr "分類"

#: apptools/models.py:93
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

#: apptools/models.py:101
msgid "action"
msgstr "動作"

#: apptools/models.py:102
msgid "label"
msgstr "標籤"

#: apptools/models.py:103
msgid "icon"
msgstr "圖示"

#: apptools/models.py:123
msgid "Image Button"
msgstr "圖像按鈕"

#: apptools/templates/admin/apptools/icon/change_list.html:11
#: apptools/templates/admin/workflow/transition/change_list.html:17
#: workflow/templates/admin/workflow/application/change_list.html:16
#, python-format
msgid "Add %(name)s"
msgstr "新增 %(name)s"

#: apptools/templates/admin/workflow/application/change_form.html:17
#: apptools/templates/admin/workflow/pushapplication/change_form.html:17
#: apptools/templates/admin/workflow/transition/change_list.html:8
#: graphics2/templates/admin/graphics2/processimage/change_form.html:12
#: workflow/templates/admin/workflow/application/change_form.html:17
#: workflow/templates/admin/workflow/application/change_list.html:8
#: workflow/templates/admin/workflow/pushapplication/change_form.html:17
#: workflow/templates/goflow/base.html:52
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: apptools/templates/admin/workflow/application/change_form.html:20
#: apptools/templates/admin/workflow/pushapplication/change_form.html:20
#: graphics2/templates/admin/graphics2/processimage/change_form.html:14
#: runtime/templates/admin/index.html:33
#: workflow/templates/admin/workflow/application/change_form.html:20
#: workflow/templates/admin/workflow/pushapplication/change_form.html:20
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: apptools/templates/admin/workflow/application/change_form.html:27
#: apptools/templates/admin/workflow/pushapplication/change_form.html:27
#: graphics2/templates/admin/graphics2/processimage/change_form.html:20
#: workflow/templates/admin/workflow/application/change_form.html:27
#: workflow/templates/admin/workflow/pushapplication/change_form.html:27
msgid "History"
msgstr "歷史"

#: apptools/templates/admin/workflow/application/change_form.html:28
#: apptools/templates/admin/workflow/pushapplication/change_form.html:28
#: graphics2/templates/admin/graphics2/processimage/change_form.html:21
#: workflow/templates/admin/workflow/application/change_form.html:28
#: workflow/templates/admin/workflow/pushapplication/change_form.html:28
msgid "View on site"
msgstr "在站點中查看"

#: apptools/templates/admin/workflow/application/change_form.html:39
#: apptools/templates/admin/workflow/pushapplication/change_form.html:39
#: graphics2/templates/admin/graphics2/processimage/change_form.html:31
#: workflow/templates/admin/workflow/application/change_form.html:39
#: workflow/templates/admin/workflow/pushapplication/change_form.html:39
msgid "Please correct the error below."
msgid_plural "Please correct the errors below."
msgstr[0] "Please correct the error below."
msgstr[1] "Please correct the errors below."

#: apptools/templates/admin/workflow/transition/change_list.html:27
#: workflow/templates/admin/workflow/application/change_list.html:33
msgid "Filter"
msgstr "篩選"

#: apptools/views.py:96
msgid "the save method of the form must accept parameters user and data"
msgstr "表單的 save 方法必須接受 user 和 data 參數"

#: apptools/views.py:98
#, python-format
msgid "forme save error: %s"
msgstr "表單儲存錯誤：%s"

#: apptools/views.py:511
msgid "<h1>Update Icons from Images</h1>"
msgstr "<h1>從圖片更新圖示</h1>"

#: apptools/views.py:515
#, python-format
msgid "<br> %s added "
msgstr "<br> 已新增 %s "

#: apptools/views.py:516
msgid "<hr><p><b><a href=../>return</a></b>"
msgstr "<hr><p><b><a href=../>返回</a></b>"

#: graphics2/templates/admin/graphics2/processimage/change_form.html:49
msgid "Ordering"
msgstr "排序"

#: graphics2/templates/admin/graphics2/processimage/change_form.html:52
msgid "Order:"
msgstr "順序："

#: runtime/templates/admin/index.html:13
msgid "Django administration"
msgstr "Django 管理介面"

#: runtime/templates/admin/index.html:22
#, python-format
msgid "Models available in the %(name)s application."
msgstr "%(name)s 應用中可用的模型。"

#: runtime/templates/admin/index.html:23
#, python-format
msgid "%(name)s"
msgstr "%(name)s"

#: runtime/templates/admin/index.html:39
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: runtime/templates/admin/index.html:49
msgid "You don't have permission to edit anything."
msgstr "你沒有編輯任何內容的權限。"

#: runtime/templates/admin/index.html:57
msgid "Workflows"
msgstr "流程"

#: runtime/templates/admin/index.html:76
msgid "Recent Actions"
msgstr "最近操作"

#: runtime/templates/admin/index.html:77
msgid "My Actions"
msgstr "我的操作"

#: runtime/templates/admin/index.html:81
msgid "None available"
msgstr "無可用項目"

#: runtime/templates/goflow/monitor.html:6
msgid "Workflow Monitor"
msgstr "工作流程監控"

#: runtime/templates/goflow/monitor.html:10
msgid "Instances"
msgstr "實例"

#: runtime/templates/goflow/monitor.html:12
#: runtime/templates/goflow/monitor.html:22
msgid "Total"
msgstr "總數"

#: runtime/templates/goflow/monitor.html:13
msgid "Running"
msgstr "執行中"

#: runtime/templates/goflow/monitor.html:14
#: runtime/templates/goflow/monitor.html:23
msgid "Active"
msgstr "啟用"

#: runtime/templates/goflow/monitor.html:15
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: runtime/templates/goflow/monitor.html:20
#: runtime/templates/goflow/monitor.html:41
msgid "Workitems"
msgstr "工作項目"

#: runtime/templates/goflow/monitor.html:24
msgid "Inactive"
msgstr "未啟用"

#: runtime/templates/goflow/monitor.html:25
msgid "Blocked"
msgstr "已阻塞"

#: runtime/templates/goflow/monitor.html:26
msgid "Fallout"
msgstr "異常"

#: runtime/templates/goflow/monitor.html:31
msgid "SLA"
msgstr "服務等級協議"

#: runtime/templates/goflow/monitor.html:33
msgid "Warned"
msgstr "已預警"

#: runtime/templates/goflow/monitor.html:34
msgid "Breached"
msgstr "已逾期"

#: runtime/templates/goflow/monitor.html:39
msgid "Top Processes"
msgstr "熱門流程"

#: runtime/templates/goflow/monitor.html:41
msgid "Process"
msgstr "流程"

#: runtime/templates/goflow/monitor.html:48
msgid "No data"
msgstr "無資料"

#: runtime/templates/goflow/monitor.html:54
msgid "Recent Audit Events"
msgstr "最近稽核事件"

#: runtime/templates/goflow/monitor.html:56
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: runtime/templates/goflow/monitor.html:56
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: runtime/templates/goflow/monitor.html:56
msgid "Actor"
msgstr "操作者"

#: runtime/templates/goflow/monitor.html:64
msgid "No events"
msgstr "無事件"

#: runtime/templates/goflow/monitor.html:70
msgid "Recent Fallout"
msgstr "最近異常"

#: runtime/templates/goflow/monitor.html:72
msgid "Workitem"
msgstr "工作項目"

#: runtime/templates/goflow/monitor.html:72
#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:583
msgid "Activity"
msgstr "活動"

#: runtime/templates/goflow/monitor.html:72
msgid "Updated"
msgstr "更新時間"

#: runtime/templates/goflow/monitor.html:80
msgid "No fallout"
msgstr "無異常"

#: runtime/templates/goflow/sample_task_form.html:9
msgid "Sample Task"
msgstr "範例任務"

#: runtime/templates/goflow/sample_task_form.html:10
msgid "Request #123"
msgstr "申請 #123"

#: runtime/templates/goflow/sample_task_form.html:12
msgid "Urgent"
msgstr "緊急"

#: runtime/templates/goflow/sample_task_form.html:13
msgid "Needs review"
msgstr "需要審核"

#: runtime/templates/goflow/sample_task_form.html:21
msgid "Comment"
msgstr "註解"

#: runtime/templates/goflow/sample_task_form.html:24
msgid "Approve"
msgstr "核准"

#: runtime/templates/goflow/sample_task_form.html:25
msgid "Reject"
msgstr "駁回"

#: runtime/views.py:83
#, python-format
msgid "process %s disabled."
msgstr "流程 %s 已停用。"

#: runtime/views.py:98
msgid "completion page."
msgstr "完成頁面。"

#: workflow/templates/goflow/base.html:37
msgid "Welcome,"
msgstr "歡迎，"

#: workflow/templates/goflow/base.html:40
msgid "Change password"
msgstr "變更密碼"

#: workflow/templates/goflow/base.html:41
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: workflow/templates/goflow/base.html:43
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: workflow/templates/goflow/base_site.html:5
#: workflow/templates/goflow/base_site.html:10
#: workflow/templates/goflow/login.html:5
msgid "GoFlow"
msgstr "GoFlow"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:6
#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:176
msgid "Workflow Designer"
msgstr "流程設計器"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:181
#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:394
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:181
msgid "idle"
msgstr "閒置"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:188
msgid "Process Settings"
msgstr "流程設定"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:191
msgid "Begin Activity"
msgstr "開始活動"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:195
msgid "End Activity"
msgstr "結束活動"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:200
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:201
msgid "Reload"
msgstr "重新載入"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:202
msgid "Undo"
msgstr "復原"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:203
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:204
msgid "Delete Selected"
msgstr "刪除已選項"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:205
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷鍵"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:207
msgid ""
"Drag nodes to reposition. Box select for multi-select. Save to persist "
"layout."
msgstr ""

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:209
msgid "Ctrl/Cmd+S Save"
msgstr "Ctrl/Cmd+S 儲存"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:210
msgid "Ctrl/Cmd+R Reload"
msgstr "Ctrl/Cmd+R 重新載入"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:211
msgid "Ctrl/Cmd+Z Undo"
msgstr "Ctrl/Cmd+Z 復原"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:212
msgid "Del Delete"
msgstr "Del 刪除"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:218
msgid "Activities"
msgstr "活動列表"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:221
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:222
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:225
msgid "Kind"
msgstr "類型"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:235
msgid "Node Type"
msgstr "節點類型"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:245
msgid ""
"gateway: use kind=dummy, no form fields; script: usually autostart + "
"autofinish."
msgstr ""

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:248
msgid "Form Template"
msgstr "表單範本"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:254
msgid "Form Class"
msgstr "表單類別"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:261
msgid "Autostart"
msgstr "自動啟動"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:268
msgid "Autofinish"
msgstr "自動完成"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:275
msgid "Add Activity"
msgstr "新增活動"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:277
msgid "Transitions"
msgstr "轉移"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:280
msgid "From"
msgstr "從"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:284
msgid "To"
msgstr "到"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:290
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:291
msgid "approve"
msgstr "核准"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:294
msgid "Condition"
msgstr "條件"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:306
msgid ""
"Condition DSL: eq:VALUE, ne:VALUE, in:A,B,C, timeout:3d (or safe expression)."
msgstr ""

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:307
msgid "Add Transition"
msgstr "新增轉移"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:311
msgid "Canvas"
msgstr "畫布"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:320
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "鍵盤快捷鍵"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:322
msgid "Ctrl/Cmd + S: Save"
msgstr "Ctrl/Cmd + S：儲存"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:323
msgid "Ctrl/Cmd + R: Reload"
msgstr "Ctrl/Cmd + R：重新載入"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:324
msgid "Ctrl/Cmd + Z: Undo"
msgstr "Ctrl/Cmd + Z：復原"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:325
msgid "Ctrl/Cmd + Y: Redo"
msgstr "Ctrl/Cmd + Y：重做"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:326
msgid "Delete/Backspace: Delete selected"
msgstr "Delete/Backspace：刪除已選項"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:327
msgid "Double-click node: Rename"
msgstr "雙擊節點：重新命名"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:328
msgid "Click edge: Edit label/condition"
msgstr "點擊連線：編輯標籤/條件"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:331
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:389
msgid "Validation errors"
msgstr "驗證錯誤"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:483
msgid "Rename activity"
msgstr "重新命名活動"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:494
msgid "Transition condition or name"
msgstr "轉移條件或名稱"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:525
msgid "loading"
msgstr "載入中"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:573
msgid "Reloaded"
msgstr "已重新載入"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:574
msgid "ready"
msgstr "就緒"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:577
msgid "Reload failed"
msgstr "重新載入失敗"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:578
#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:757
msgid "error"
msgstr "錯誤"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:697
msgid "saving"
msgstr "儲存中"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:744
#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:756
msgid "Save failed"
msgstr "儲存失敗"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:747
msgid "validation error"
msgstr "驗證錯誤"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:751
msgid "Saved"
msgstr "已儲存"

#: workflow/templates/goflow/workflow_designer.html:752
msgid "saved"
msgstr "已儲存"

#: workflow/views.py:75
msgid "user is not active"
msgstr "使用者未啟用"

#: workflow/views.py:77
msgid "authentication failed"
msgstr "驗證失敗"

#: workflow/views.py:84
msgid "user page."
msgstr "使用者頁面。"

#: workflow/views.py:131 workflow/views.py:305
msgid "Forbidden"
msgstr "禁止存取"

#: workflow/views.py:155
msgid "At least one activity is required."
msgstr "至少需要一個活動。"

#: workflow/views.py:163
msgid "Untitled"
msgstr "未命名"

#: workflow/views.py:165
msgid "Every activity must have a title."
msgstr "每個活動都必須有標題。"

#: workflow/views.py:167
msgid "Activity titles must be 100 characters or fewer."
msgstr "活動標題不可超過 100 個字元。"

#: workflow/views.py:173
#, python-format
msgid "Activity kind must be one of: %(choices)s."
msgstr "活動類型必須是以下其中之一：%(choices)s。"

#: workflow/views.py:179
#, python-format
msgid "Activity node type must be one of: %(choices)s."
msgstr "活動節點類型必須是以下其中之一：%(choices)s。"

#: workflow/views.py:190
#, python-format
msgid "Activity \"%(title)s\": gateway nodes must use kind=dummy."
msgstr "活動「%(title)s」：gateway 節點必須使用 kind=dummy。"

#: workflow/views.py:194
#, python-format
msgid ""
"Activity \"%(title)s\": gateway nodes cannot bind form_template or "
"form_class."
msgstr ""

#: workflow/views.py:199
#, python-format
msgid "Activity \"%(title)s\": %(node_type)s nodes should enable autostart."
msgstr "活動「%(title)s」：%(node_type)s 節點建議啟用 autostart。"

#: workflow/views.py:205
#, python-format
msgid "Activity \"%(title)s\": script nodes should enable autofinish."
msgstr "活動「%(title)s」：script 節點建議啟用 autofinish。"

#: workflow/views.py:210
#, python-format
msgid "Activity \"%(title)s\": notification nodes should not use form_class."
msgstr "活動「%(title)s」：notification 節點不應使用 form_class。"

#: workflow/views.py:216
msgid "Activity titles must be unique."
msgstr "活動標題必須唯一。"

#: workflow/views.py:220
msgid "Begin activity must exist in the workflow."
msgstr "開始活動必須存在於流程中。"

#: workflow/views.py:222
msgid "End activity must exist in the workflow."
msgstr "結束活動必須存在於流程中。"

#: workflow/views.py:224
msgid "Begin activity is required."
msgstr "開始活動為必填。"

#: workflow/views.py:226
msgid "End activity is required."
msgstr "結束活動為必填。"

#: workflow/views.py:228
msgid "Begin and End activities must be different."
msgstr "開始與結束活動必須不同。"

#: workflow/views.py:232
msgid "At least one transition is required."
msgstr "至少需要一條轉移。"

#: workflow/views.py:243
msgid "Transitions must connect valid activities."
msgstr "轉移必須連接有效活動。"

#: workflow/views.py:245
msgid "Transitions cannot point to the same activity."
msgstr "轉移不可指向同一活動。"

#: workflow/views.py:247
msgid "Transitions must have a name or condition."
msgstr "轉移必須有名稱或條件。"

#: workflow/views.py:251
msgid "Duplicate transitions are not allowed."
msgstr "不允許重複轉移。"

#: workflow/views.py:267
msgid "All activities must be connected by at least one transition."
msgstr "所有活動都必須至少由一條轉移連接。"

#: workflow/views.py:270
msgid "Begin activity cannot have incoming transitions."
msgstr "開始活動不可有入向轉移。"

#: workflow/views.py:272
msgid "Begin activity must have at least one outgoing transition."
msgstr "開始活動必須至少有一條出向轉移。"

#: workflow/views.py:274
msgid "End activity cannot have outgoing transitions."
msgstr "結束活動不可有出向轉移。"

#: workflow/views.py:276
msgid "End activity must have at least one incoming transition."
msgstr "結束活動必須至少有一條入向轉移。"

#: workflow/views.py:279
msgid "Only one default (empty) transition is allowed per activity."
msgstr "每個活動只允許一條預設（空）轉移。"

#: workflow/views.py:298
msgid "All activities must be reachable from Begin."
msgstr "所有活動都必須可從 Begin 到達。"
